★ 中行「原油寶」虧300多億 投資者被逼跳樓

家住廣東的趙先生對自由亞洲表示，他不僅6萬元本金血本無歸，還倒欠銀行13萬元。上海劉先生原本投資33萬，結果倒欠銀行37.2萬。

還有客戶投資500萬元人民幣，22日睡醒後發現賬戶結餘為負900多萬元人民幣，頓成「千萬負翁」，還被中行連環短訊和電話催債。

原油寶受害人鄧先生對銀行的處理極為不滿，他說：「它直接把我的錢直接扣走了。它把本金全部扣完了以後，它把你銀行裏面其它錢全部給劃走了。」

網上傳出影片顯示，廣東江門鶴山經緯花園一名男子準備跳樓輕生，被幾個人給拉住了，很不幸最終還是悲劇收場。

頓成「千萬負翁」

好撚過癮 得中銀咁撚閪 唔幫人斬倉

反佢老母枱啦

斬丫，不過係斬saving

有無收走埋按揭層樓？

賣港樓還債

反正好多支鬼買左咁多港樓

千萬負翁

國企黎，邊個敢郁？

大紀元警告

警乜野告？

原油寶 全球news，仲fake咩

(重開)香港社會運動需要轉型

真係得佢一間唔轉

物理斬倉：迫你跳樓再將遺產清盤填數

斬你人生倉

維權？ 聽日我就上黎打爆你班暴徒狗既頭

理鳩得佢啦

幫國家回血係作為一個中國人嘅榮耀
點解要跳樓？

都真係好慘，負債咁多除咗死冇其他解決方法

「它直接把我的錢直接扣走了。它把本金全部扣完了以後，它把你銀行裏面其它錢全部給劃走了。」

可以咁架咩

真回血劍，一次負油價證明中國人有幾condom

btw，中銀依家咁做，中銀既投資者有咩睇法？

賠太多算是你自己的

賺太多就是黨的www

負900多萬元人民幣，頓成「千萬負翁」

屌你